岑麗香榮陞媽咪 喜誕囝囝Jacob

恭喜香香！現年34歲嘅岑麗香今日（25日）喺Instagarm開心同大家公布囝囝Jacob已經出世，佢分享同囝囝嘅合照，母愛滿溢！

又Post咗一家三口玩「包剪揼」嘅相片，非常溫馨！

香香以英文留言：「歡迎 BabyBooBoo！嚟到呢個世畀，好感恩有你嘅出現，令我哋嘅人生更圓滿。感謝醫生及醫院護人員嘅悉心照顧，不過好抱歉現時未能逐一回應大家，不過非常感謝你們，希望好快可以同大家見面。」香香笑言囝囝有好大陣BB嘅味道，表現得相當興奮。

咁仲係唔係仲係處女

天大笑話:基督徒

聖母

BB我想屌你老母

乜佢未結婚嘅？

上面咩事
佢結左婚好耐啦

人地2016結婚